囤地波當年為咗貪污硬要發展古洞

好啦，古洞出吐露港差唔多起完
而家吐露港去沙田馬場對出個到4線變2線
日日塞撚到好似佢屎眼咁
屌你老味新移民日日150
比你起埋架空四線都唔撚夠順啦撚樣